[大圍撚入]百佳送貨員

麥當奴隔離間百佳要行上一層，成日行過都見到一個上裸既鋼條男從下以上拋貨上去比人接住，想問有無人見過佢失手

屌，吹水台

無牙佬阿嘛
原來除左我同班fd都會有人留意佢地

講起掟貨我諗起長洲個間

次次行過都好睇一陣，好撚頂癮

點解我剩係見過佢抬貨上去